點樣為之放低一個人？

到你唔再諗起佢

唔會再日日開po叫春